# Breve introdução de como rodar a aplicação.

* Instale o gulp, com npm install gulp (caso não tenha instalado)
* Instale o gulp, com npm install sass (caso não tenha instalado)
* Após isso execute npm install

## Obrigado!